我係泛民d濕鳩軍師呀,觀察完連登都支持老泛民堅持愛國同撐新移民啦

成個連登得時事台不愛國反新移民
財經台,潮流台,波台愛國既佔大比數
波台仲要大量長毛STYLE-愛國激進份子
時事台大部分不愛國反新移民決定焦土,永不投票或含淚投票
姐係泛民就算轉不愛國反新移民都係改變唔到任何野, 仲要只能團結時事台小數
值得為左時事台,放棄財經台,潮流台同波台愛國激進份子?
如果我係泛民d濕鳩軍師, 例如陶鳩行同燒山,都會叫濕鳩長毛等老泛民走返08年愛國激進路線箍住班財經台,潮流台同波台愛國激進份子啦

一早呼籲cc台進攻波台潮流台財經台

兒登生態好散，又非常appeal to emotion

垃圾

你地諗下連最激進,仲生存緊既真本土派,例如何志光同仇思達, 都要攻藍屍市場,走激進愛國,絕不辱華路線
點解你地仲要指望比真本土更溫和既政黨放棄藍屍同激進大中華膠市場?

吓，網上打吓飛機就叫激進。

單從選舉策略睇其實冇錯，老泛民點做都係俾連登仔屌，射落海都唔益佢地，仲會流失本身d淺黃票，倒不如鞏固返班溫和淺黃嘅支持。